有冇人鍾意許嵩同汪蘇瀧

中學個時已經聽許嵩D歌，好中意佢既歌詞同中國風既曲風，依家聽番都覺得好特別。

汪蘇瀧就由有點甜開始鍾意佢

香港係咪其實冇咩人認識佢地?

有！鍾意許嵩

許嵩

係唔係有點甜

等緊許嵩出新專輯

許嵩起大陸好出名嫁喎

不過幕後

有何不可基本上個個人都識唱

比人笑口水歌先轉幕後

江就咁多年轉唔到形

係呀。真係好中意佢。近排佢又出左新碟，祝我快樂真係好好聽

等我上youtube聽下。呢排都係聽廣東歌多

小星星呢

汪蘇瀧

陳潔麗又係比人笑口水歌
唔知有乜好笑

驚鴻一面

因為鍾意聽中國風既歌，聽完之後好鍾意呢首

芝麻人

許嵩，覺得佢嘅中國風好正，如果當時同素顏而家都日日loop，不過把聲太陰，實反少少就仲正

口水歌難d表達個人思想掛

佢唱功好屎

我簡單d，好聽咬字清就得

抖音果d囉

好呀。

推介你聽依首，個MV 係好dark 好黑暗，而melody相反係好開心，歌詞就係諷刺個世界

支那狗

佢仲有好多中國風既歌，斷橋殘雪d 歌詞都好正，好優美既歌詞，佢有歌入左中國中學教材

可能就係個種虛既感覺，令人對佢把聲著迷，佢首大千世界係為左難民而寫

好奇一問，你第一次係點接觸到佢??

好好聽，我覺得好聽過依家個d kpop

聽中国歌就係支那狗
聽多啲非洲歌 碌尻會唔會變到樹幹咁大碌